【慢必會客室】 慢必拆解褚簡寧 Michael Chugani 由「藍」變「黃」之謎（上集）

【慢必會客室】
慢必拆解褚簡寧 Michael Chugani 由「藍」變「黃」之謎（上集）
Dec 10, 2020

慢必工作室
26.7K subscribers
===========================

Patreon |
Facebook |
Twitter ｜
Instagram |

00:00 Michael Chugani 被誤會是支持建制？Chugani 沒有變，是香港變了
03:29 Chugani 否認因為哥哥被水砲車射中而「變黃」？
05:15 撰寫《自救！Hong Kong in Crisis》，做到「均真」與「平衡」
07:54 Chugani 不需其他人給予機會，因為有個人信念
10:09 我是美籍人士，我在香港出生！
11:58 中國有口話人，冇口話自己
14:40 Chugani 評「港區國安法」/ Chugani 不支持國安法？
20:05 「港區國安法」恐怖之處，是法例寫得不清楚